雙子座巴絲入嚟吹吓水(3)苦惱天天多

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享

建議大家再自己Google吓自己個48星座
－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水
雙子座巴絲入嚟吹吓水(2)

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

咁都俾你連到

新po留個靚名

新po lm

哈哈，睇準機會

差少少ja

開post呀嘛 好在我見到

繼續傾

其實想問好耐
（已打掃）係有咩意思

新入，雙子撚
好撚無力，而家咁時勢無乜幫到手，又組唔到隊出去搞文宣，淨係做到獨撚周圍巡下，做下網上文宣....

izone fans先會明

我有同frd出去痴牆
但好快又冇曬

覆覆吓就話此post已完 本身打咗段字比一支花絲打

腳演技

講嚟聽吓，難得有機會唔講負能量嘢

me too跟住就唔記得自己想講咩

男仔fd?

各自爬山，陣間10點繼續

珉周拍網劇
然後佢喺快餐店做清潔嘅
佢個同事唔掃次次都係佢掃
所以我就改咗呢個名

唔緊要 繼續吹水
星期五無出去玩咩？

係懶到有人約都唔想出

食完公仔頹麵 係屋企毒自happy friday

自己一個食緊殺你啊

好出名
俾成員同fans抽咗好耐水

高手
我都未試過

雞翼 但一個唔叫得幾多

同雙子男拍拖拍唔過3個月佢就厭

毒撚

想有人陪我唔怕約人 但問題係唔想出 好灰

叫咗8隻

唔使食其他野啦

唔識開
唔該晒樓主

同埋一份多利亞 好肥

純粹佢厭左話分手，好灰

你咪又係一個人食

唔出街最開心

一星期至少出到五日街 見到咁多同事冇事嘅

日日打機

"厭左"係佢親口講既？
咁早分早著

其實同事有叫我去佢屋企食飯 不過我話想返屋企

屌極我都唔醒好撚中意

咁啱姐

咁都好啲

有無去佢地香港con

有無加埋飲品吧

遲d連呢班同事都見唔到 冇人會約我食飯

只能說雙子決定咗嘅野好難返轉頭
要絕個陣都會好絕

俾人趙完鬆？

冇 飲水算

以後交比我啦

打咩機啊

單對單？

成日覺得佢啲水有陣味

冇其他frd咩

轉工？

佢話佢個女問姐姐幾時嚟 話掛住我

有

會覺得啲杯唔乾淨
不過冇計啦 口渴

姐姐好靚女？

有 約左不過我放飛機 放工會夾住我無得走 先一齊食

apex

係呀 頭先有個同事放工攬住我 嚇親

會追埋海外嗰啲？

撞某櫻

咁都好啊 會對你不離不棄
btw放飛機真係好衰

係，啲杯有油不過都係照飲

呢排想搵手機game打吓

我會打日服㗎
想撞

我覺得ok架 不過人地呀女係記得我抱佢上凳抱佢落凳唔使佢自己行所以鍾意我 姐姐都只係工具人

我會好驚無啦啦有唔係好熟嘅人掂到我
幾時返新工？

之後會再約番 要還架

咁施主何必要為情所困

有冇巴絲係冇咩自信

追izone剩係睇過港場
追twice癲好多
一定會追埋海外㗎喇 飛韓國日本係基本嘢嚟

下星期 都幾緊張

係俾ee攬

有去港場我都已經定性做有錢
我連手燈都冇錢買

因為人地呀女鐘意我就唔使為情所困？ 我唔鐘意咁細個

你得嘅有咩好緊張

唔係係指樣子不俗呢句

起碼唔會囂張嗰隻

緊張新office係咪都係一堆8婆
我做野m直都係全女班 d人事關係好複雜

手機一堆課金驚
玩唔起

我覺得自己好順眼 琴日先講完順眼好緊要

你做嗰行多女人？
女人多一定多是非ip都唔駛check

嘩嘩嘩 係佢約你？ 得左大半啦

超多 我一直都無男同事 唔使驚做野會尷尬

唔知有冇巴絲同我一樣
好怕啲自信爆棚嘅人

佢記得生日 又肯約 已經係非常好既signal
我記得人生日唔多 仲會約食飯更難

唉但係成日都有啲假希望

趙左好耐啦

我怕痴笠笠 唔攬ok架 不過街都係要行

又咁快1001 留名先

宜家佢有無block你？有無比返所有野你？

身邊好多人都課金打依加先知打個機都可以好貴

講起順眼我又諗起佢

冇block 仲要日日Snapchat

咁你小心隨時班女人深藍篤灰9

都分左 何必貶低自己 覺得自己俾人照完鬆既感覺係極差
當大家性格不合咁分開咪算囉

我

都要睇下點爆法

my bad

真係寧願買部ps4算
課金啲錢夠你買game買到玩唔哂

我老細係黃 無得篤

好容易覺得啲人哪來的自信

ps4 有咩game推介
已經幾個月冇打過ps4

黎得快去得快？

自信到自大個種
有時真係唔撚想理佢地 好煩

唔算快啦

啱啊

其實都唔快嘅都年幾

Snapchat你？

俾佢睇到你改變左先係重點 唔好chur佢呀

mon hun？
其實我冇買 等緊2020ps5

無事 唔講啲咩都keep住諗佢 屌

互sc 好似拍拖嗰陣時咁，但係已經好明確講咗分手

今日放工攬我個ee就係super blue

覺得佢哋私低下都係冇乜人會理佢哋先咁

無另一部電視可以打機放棄

咁係你渣

你唔係拍左三個月？幾時變年幾

你係雙子？

同問

Real拍就三個月，d關係糾纏就一年幾

咁樣其實仲有機，你試下兩三日唔好揾佢

我但雙子應該係比較自信至係

係呀

但咁樣好仆街喔

我以為real係三個月，啪啪啪左一年幾

村屋撚表示無得叫

我地唔講呢d野 但大家知大家係咩立場
費事鬧交

呢個雙子post係為咗佢而開
紀念我死去的愛情雙子

Hi ,雙子女

搵唔搵到咩令你冇自信？

撕一貼十，撕十貼千

咁咪打電腦game囉

死去左幾耐

但係sc一日唔揾就冇火冇左我諗都唔會再聯絡拉

好奇下 有無tg gp?

你咩星座

你都係雙子？

感化都無用

垃圾處女，就撚到佢仆街就覺得我冇引

天生已經係咁再加上家庭因素掛

佢周圍撩女

咁你自己決定

你地咁痴線開到3⋯

Yes~~

各自為政 至少我都有幾個立場一致既同事
就係呀女鐘意我既個位媽媽

唔知佢啦

3有幾痴線，你睇水瓶仲痴

冇 應該
有就唔會有人推po啦

唔係仔就係女 我都成日撩朋友d女
一兩歲個d

咁又真

我都係 家庭因素同埋細個試過比人杯

等你好消息

覺得冇自信好難有天生…

雙子係咪suppose異性緣會好好但我自細就無咩異性朋友

上個po先講完處女同雙子係fail組合

一早知

我係
都幾多女仔frd

其實我覺得自己肯放開少少應該會好d，但有時真係好難

好sad 又係個種以為會一齊但又一齊唔同既關係

原來係咁

等下年ps5啦

最怕係自信過頭反而會7咗
不如收斂返啲好過

咁又唔使 佢會主動既你又使咩拒絕 女仔都主動先 你都唔俾反應佢就錯啦 就算你都佢都係女仔

有咩呢度講啦

see

我覺得我放開應該都係普通人lv姐

你係巴定絲

你就好啦

呀女睇得live多怕左出街 話出街會俾人打 又話驚爸爸俾人打
因為佢老公成日戴口罩

男

咁我都係

新豬肉雙子女報到

享受緊失戀聽情歌等於漏煤氣閂窗

但都只係frd

我以為雙子男都係player款

fd底總有機會更進一步既利申 生活圈完全無異性fd 分分鐘A0grad

我都唔係

block淨個whatsapp又係咩玩法

唉 點解小朋友嘅童年要睇到呢啲嘢而唔係卡通片

主要係自己冇興趣
仲讀緊u就join多啲野玩識下人啦

一直覺得感情嘢好煩…
索性冇就唔洗煩

我聽到人地個女咁講野都心痛

分享吓你嘅故事

一時時煩啦

我都諗住但真係要克服到同走出comfort zone先得以前成日覺得無可能遇到啱既人，依家諗諗下可能係我圈子太細，識咁少人所以遇唔到

緊係啦
乜你有社交障礙咩

咁至少開心過既

本身就係毒撚係唔熟既人面前唔係好放得開

未開始就最開心

上吓tinder cmb

我都成日咁同自己講

咁又未dry到咁

雙子點先可以逼到自己死心好辛苦 明知嗰個人唔在乎自己

兵估唔到你係想做兵
未一齊之前我都唔讚成讓步太多
兩個人一齊應該係互相吸引 太唔平衡都行唔到落去

對方又咩星座

沖個涼姐 使唔使推得咁快

你講左我諗緊個句唔好意思講

天秤男

同上年嘅ione差唔多

唔使一日就爆一個

去到呢個時候做兵都制

咁當係我唔夠成熟

天秤應該好少做到好絕呀？你講多啲details

我以前都係咁 但又唔想識唔到人
逼自己扮得yo啲

最憎追po 我會飛哂佢

星期五唔出街嘅真毒

算啦 開心就好 唔成熟有唔成熟既快樂 我其實咪一樣

我睇哂咁多個回覆，得知佢係情場高手

追po好煩

我個開心去咗邊呢刻淨係想要佢
為咗佢我願意去吞聲忍氣犯賤
共勉啦

即係量多 開始重質
明哂 果然係高手

不過之前係有班真。csl先推咁快

各有各好啦不過都可能係你未遇到個啱你既姐

笑死

扮得到架咩

我走架喇 我係要面既人
唔會俾自己係度扭計

唔好唔追po啦

要面咪唔搵囉但個心繼續掛

雙子最叻扮yo

講黎聽下啦

其實有無咩辦法可以覆返上個po d嘢？定都係人手假引用嚟求解答

認同未試過都唔知自己可以咁yo

所以內傷

其實係人手cop過嚟…

same here
I think I am suffering from depression

笑左 點yo法

咁性格唔夾又真係好難一齊既一齊之後應該都好快散

頂 我係咪假雙子黎

咁當我無講過

好彩無搞 好勝心害死雙子

我都係本身情緒已經麻麻 最近真係差少少奔潰

本來我係一個好enjoy睇戲同睇波嘅人,我兩個月完全冇睇過任何足球比賽,電影

加埋其他困身事，我驚自己捱頂盡一個月會去翻兜佢

你做返自己鍾意既野放鬆下會唔會好d

有時朋友會講出真理 真係當局者迷

A0 forever 利申我都係

唔敢同身邊朋友講因為好多都係戰友怕影響士氣 呢個post少人入講咗都冇乜影響

你選擇唔扮啫

雙子留名

有用咩 我既自尊令我每次都唔會翻兜
但分之前我會盡力 無就無 大家解脫

下次試下，分分鐘work

非p牌

hahaha 係囉係囉

唔識喎，個兩個咩字

唔好歧視P牌仔啦

本身我都唔係啲咁嘅人…

無歧視啊咁啱見到咋嘛

你試吓答，我再話你知係咪

咁去啦 唔後悔先係重點

之前都唔覺有雙子post

唔知你太多嘢 不過雙子有時似係"懶得做"多過"做唔到"

!!! 我有幾個fd都係咁話我

正常社交咁囉
唔會太awk但又識到人咁囉

講得嘅都講咗可能一切都只係意外

已經夠啦 贏咗好多毒撚

啱呀
幾頹都好都要輕鬆下 我呢排都一定睇哂啲波佢

我就甩

係呀 係有個風象星座post 唔想騎劫人

呢d情況我會推你去 做左好過成日諗住

踢你去做都唔郁嗰隻

有冇人話我知女仔約ex食飯係咩心態

好難丫，完全唔識答

踢就會跑 懶到一個位就會奔馳

做過啦一隻手掌拍唔響 已經好卑微
又唔係無其他選擇 係唔想要咁解

要睇下你地咩事分手喇

我同佢一齊緊
跟著佢話聽日約咗ex食飯

做左唔得就收手啦 我好相信喊到變死狗之後就係一條好漢
每次我都係咁復活

我雙子 怕羞 不善交際

你知唔知佢地咩事分手 and 你地一齊左幾耐

因為long d分手
一齊咗一個月多啲

唔記得p牌咩定義新開唔夠90日？

所以各位毒撚們都大膽啲啦好易㗎咋

賴床or有鬧鐘即醒

我建議你信咗佢先 等佢哋食完飯之後問佢覺得點

又係你呀中學生？

又係我牙
好辛苦啊

同你個名一樣

無用 成日要搭的士追時間

成功在嘗試

我都係 對住唔熟既人會好靜

已收
流過淚 只是忘不掉

佢誠信破產
宜家先開始慢慢信翻佢
佢應承過我斷晒同ex嘅所有關係

仲要生蟲

導人迷信

你又話過一個月捱唔住會搵番佢

男仔都會信星座咩

訓過龍？

有冇同佢講過呢番說話

夜晚唔願瞓 朝早唔肯起身

女友？頭腦？寵物？職業？

係

由依加開始計一個月忍一個月唔好再煲人
可能一個月後我就無咗個衝動

有
我同佢講過我好憎人呃我
之前嗌交爭啲散

me2

幫大家脫毒咋

牙你老母

你的女友如何

sor9ly

毒撚最忌有自信

mean but true

我係分手之後就會睇一次所有對話
喊到天昏地暗之後就del哂所有嘢
好痛但係最work

又唔會信哂嘅 幾得意睇下咁囉

我開左好耐都仲有

我呢排都唔肯起身 好攰但準時咗啲返工

做咩咁遲先join

但係佢都要ex食飯 然後仲要話俾你知

唔使問啦

啫係呢個post全部絲打黎

wow

其實我好憎佢條ex
佢條ex cls㗎

我都想痛吓 不如狠狠咁傷我

唔肯起身又準時左 請問點可以做到

咁又唔係 但各方人士都有

幾耐呀講嚟聽吓

傷左啦 唔係咩 日諗夜諗

準備出門口快咗

做咩啊

咁你的寵物呢

個app話係今年年頭

bady？

老公水瓶超夾 不過好悶 唔識驚喜

明知佢有男朋友
仲問佢扑唔扑嘢
成腦都係精蟲

但係水瓶令人好安心

個理由不足以令我重傷 我要遍體鱗傷先會離場

哈，白痴～baby先岩

再去啦 死唔去都可以俾佢再插多幾刀
你得㗎

咁p牌有咩做唔到？

我都係岩岩開始緊計一個月
共勉之

我心有所屬喇你做吓水泡？

無呀 有少少OCD 唔想見到個P字

老公知唔知你有上連登？

但係同樣佢做啲唔好嘅嘢都係大條道理

的確係 啲人話水瓶重朋友 我老公都唔係既 日日都要黐住我有時好想自己一個

知 老公都有上

佢未夠秤就同條ex扑咗喇

睇下邊方面 好易受人影響 有時我講多幾句就可能會改變心意

雙子巨蟹
同女朋友longd散
天秤都幾撚癲

小心帽 你女朋友肯出去都應該肯比佢屌

唔只係我 就算其他人講佢都容易動搖既
識兩個水瓶巴都係噤

咁你又真 我好多時候都係咁 但太耐處於懶得做既stage 已經唔知到底係咪仲會成功做到

佢唔so我 插條毛

繼續毒自一個

渣

我都ocd
好似係比唔到正負皮？

你要做啲咩

OCD邊方面
checked 俾唔到

原來一直都只係我一廂情願以為我地曖昧緊，sorry囉我錯我會盡快消失

睇到都想喊 點解要就哂佢

我唔介意有時就佢，即使拍拖都係要互相遷就架啦，問題係唔好俾假希望人同唔好啲野拖拖拉拉

真係灰到一個點

啱 我有野會忍唔住講出黎 有野就講啦
呢個都係佢既問題

我都同佢講無論幾時講出黎佢都係死
有時諗埋一邊真係好想自己cancel 晒所有野自己重新plan 過反正全部booking 都係我落

留埋言呢種喎

分手啦…

天秤咩癲

話佢人渣？

其實去完呢個trip都未必會開心 始終係人地男朋友
唔好開到佢好似仲好
唔好為難自己

話你渣

忍痛放棄一段關係做到毫不留情
嘈左好多次交先發現佢內心痛到仆街
但中間嘈交已經為大家帶黎唔少傷害
一齊既時候老實講 真係默契一萬分
Long d好苦

乾淨 擺嘢唔可以亂 咩都要安排好哂 電話無電會癲

其實去完呢個trip都未必會開心 始終係人地男朋友
唔好理佢好似仲好
唔好為難自己

你走啦

用完既野要歸位 7x%電已經要搵叉電位

你俾人mon緊呀，我乜7都無

我都係咁諗，情願人地條女早啲知早啲發脾氣好過我做醜人，好自私但其實大家都咁自私

嘈交係分咗手先嘈？
我識嘅天秤會好chur死lur

haha 以為你地好熟先會咁講

我見到個％跌已經好不安 試過遠行唔記得帶叉電線我想殺咗自己

因為佢要專心讀書完佢媽媽心願
佢提左分手 好突然地
因為大家其實係無問題
因為家庭關係
中間我有去搵佢 見面時又變返男女朋友
一longd返又好辛苦
而家大家決定唔拖拖拉拉平和放底
但其實我完全放唔低

嘿嘿 仲要兩個

理得佢

其實唔熟

我唔識

呢種無力感好辛苦散咗幾耐呀？

係呀 係office 隨時可以叉電
慣咗隨時都要叉電

我都係最近先發現

會既咩

啲朋友亂嚟 亂擺嘢嗰啲 我就好躁

羨慕唔嚟

但係我係朋友眼中係亂個個 吹啤

無 你唔俾我大把

係…掛…都唔驚得咁多

開party我會幫佢哋執啲垃圾去丟

你唔似會有人mon住 仲唔只一個

[member]咩叫最後今日嘅事？[
無彎轉係講咗啲咩/member]

不如你去洗碗啦

我係話我自己羨慕唔嚟

somesome

我點夠你咁吸引 引到咁多女 重質不重量麻

認又死
唔認又死

我真係會…頂唔順

屌 fail 9

5月尾話分手 中間去左一次搵佢 拖到今日
正式放下
重feel到大家都好唔想 但現實就係現真
太殘酷啦

講下笑姐 你死係囡囡手上仲好啦

散吓心…等時間去淡忘

囡囡

明呀 唔想分但無辦法唔分

我睇到咩都無所謂啦
搵你心中個人先重要

唉 被迫住分手 呢啲咁天方夜譚既情節 我以為拍戲先會出現

新入，最近對個女仔有興趣，同佢傾左成個月計，都唔係hea覆，覆就時快時慢，問佢幾時得閒一齊食飯，問佢幾次，都話唔得同未知。咁姐係點？我係咪冇機

下個會更好
無辦法分享太多目前的困擾繼續喺度同大家吹吓水算

呢個係星座post，但你提供嘅情報無提及到

我都無諗過會發生係我身上

絲打故事係點

留名

走到幾多就幾多

佢懶唔懶 得你知

我都係要熟落先玩得

番嚟喇？

咩走你up乜

傾緊結婚 但係一直有嘢傾唔掂數 最後忍痛分手

唔掂數係屋企人？

走=放得低

同我哋傾計熟吓

睇啦 繃到咁緊都係辛苦自己 呢場仗仲有排打架

佢同佢屋企人

得你地知係點
唔死就會好

關係到屋企人都好撚煩
咩都屋企人行先得過你

sor我唔夠聰明
呢個post好適合擺啲sad歌一齊聽

咁你首先狠心啦…

前面好多感情野搭唔到嗲我係A0

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

矛盾只因深愛著
去到呢個stage分真係好sad

過左去喇 佢都就快結婚
係個心會梗住但係都唔再重要

愛唔係大哂 解唔開就係解唔開

岩岩完左飯局

佢係第一個令到我想結婚嘅人 佢話同人結婚我會諗都好正常姐

Agger 愛真係唔係大曬⋯有啲現實係面對唔到⋯

今天先開，宜家己600...

唔緊要 最緊要9up下

我一直係覺得自己係唔會嫁既人 結婚真係唔重要
我只係想要個真心想同我一齊既人
我諗想結婚係覺得佢好可靠 我有咩事可以搵佢幫手而佢又有能力幫到你嘅人

但有能力幫到你既人 應該都要有返咁上下經濟能力
除左錢之外 其他都一定盡佢能力幫你解決 咁樣又算唔算呢

我反而係新鮮感好快過，然後就會諗其實我有冇愛過嗰個人，好似唔明點為之好愛一個人咁

咁最後點？仲有無一齊？

無 無咗鍾意嗰種感覺一齊唔到落去 仲會覺得好想快啲甩身
利申：覺得自己好狗嘅其實

無話狗唔狗既 拍拖姐 唔啱咪散囉

老實講我唔覺得自己呢世人會遇到一個想同佢一直行落去既人

唔係去賣醉咩

點解呀

其實日常吹水咩都講得興趣呀，愛好咁

抱抱

我都係但而家開始有番少少自信 少少咁多

老土啲，咩係咪touchwood生老病死都會照顧對方50年咁

結局為何揭不開

慢慢建立翻自信囉會越黎越好既

圍繞身邊已六百天
其實係開左個post幾個鐘

睇吓劇ff吓

好憎睇劇，急性子頂唔順劇情去得咁慢

心態決定一切
識a0朋友睇得多連登感情台post壞腦覺得所有人都係仆街

我明呢種感覺係好仆街但亦都唔想拖

笑撚死不過現實又真係幾多仆街既

見到啲劇情悶要飛嚟睇

而家姐係怪我咁話啦

我就咁search下劇情就算

咁呢個世界咩人都有，你一開波被害妄想或者先入為主一個對象咁點都會覺得有啲嘢

文字版劇情最正

Hi 無見一排

冇上幾個鐘推咗三百幾…

到底大家係長期開住連登定有開noti所以覆得咁快
隨住呢個post多新面孔，期待多啲感情煩惱以外嘅話題
時事、工作、學業、興趣、愛好等等咩都得

我都想知自己做唔做到

唔敢諗不過依加離婚啲人好似食生菜咁（係掛）

我如果要睇劇會等成套嘢做哂先一次過睇

睇到悶，會skip對話，反而都知佢up咩

咁咪有排等同埋好容易比人劇透

咁我都仲信婚姻既，但唔會係因為想結而結

咁又好少俾人劇透
唔會有排等嘅 咁一集都未睇就會好似啱啱新做咁

結婚都無咩意思 一紙婚書

當然啦除非係耶

end game比人劇透到呢

本來我都係咁，但依加啲新劇太早比我發現，變咗要追

唔駛做呀

屌個排真係乜柒都唔夠膽睇 但睇既前幾日都係被人劇透邊個死左

講翻又好掛住初代

個時完全無諗住睇，等左成個月先睇

你有無追之前個d先

有睇幾集，唔係全部有睇
本身就唔係狂迷

去咗食飯

我到而家都仲未追完post

我都係我好唔鐘意追劇

不信

我唔比同事喺office講有次佢哋忍唔住我即刻戴耳機

我終於追完post啦

耶會咁嫁？

第一日上網睇咗偷拍ver
雖然好仆街但係唔想俾人劇透
預售嗰日我由十二點f5到兩點先入到個網
然後第一日已經賣哂

Sosad

由iron man開始再睇過啦

我都係

偷拍ver真係頹到唔會想睇

你咁後生就唔信 點解呢

我一早放棄左

我飛住睇
仲要嗰日要温final 走堂走到唔知讀過啲乜

太多失敗例子
屋企已經係
雖然佢哋無離婚 但我寧願佢哋離

咁樣好咩 同睇劇透有咩分別

主動同被動嘅分別

又話雙子好健談嘅？但係我係相反喎 。仲要超毒

好痛苦

同熟嘅人好多嘢講
唔熟嘅可以完全唔出聲

呢個真
唔熟嘅 真係會好似自閉咁

你地好耐冇講野？

呻下啦！

好難識新朋友

名黎

熟 可以咩都玩/傾

應該係大家可以互相照顧大家 兩個人都會安心先啱

而家d人遲結婚應該照顧唔到50年

係 搵過個人抱仲好

我都覺睇得唔盡興

我就係因為要溫final先搞到遲睇被人劇透

能劇透我的只有我自己

係咪人越大越難真正咁鍾意一個人

睇落好似好簡單 但又有幾多個可以做到 要做到安心真係要付出左好多先有機會做到

係架 所以我開始先話我都無諗住要結婚
難度系數太高

會再有既 我都搵緊

有啲仆街劇透上group無得unseen

歡迎回來

追哂未

追完啦

我都無睇哂全部其實

怕受傷

特登睇晒前面咁多集電影

你兩個我無去其他星座post所以喺度圍爐咋

唔健談

有共同話題就可以講唔停，但係身邊有嘅人少之有少

對你有好感咪健談 冇好感同碌木咪差唔多

好癲點解可以推快咗咁多
我到而家仲未追哂

無好感我直頭係啞既

講吓笑咋嘛

幻想吓要同一個人10年已經覺得好遠

仲有無其他人喺身邊呀

讀書嘅歲月真係好青春

cls 我真係想像唔到同一個人一齊生活十年又十年 到底d夫妻點做到

青春唔到幾耐啦

但幻想一齊左十年都要分 好灰

有屋企人有朋友

之後我做完份卷未夠鐘就早走去睇戲

好慘 你咁都要比人話

avengers就有 ironman太專

你搵個共同話題大家一齊吹吓

咁對你有好感但成碌木咁嘅呢？

因為星期五上水嘅都係真毒

係囉 哥哥好衰

七年會癢咗先

幾時grad

都有有個人行到七年先

諗起以前走堂去睇戲就開心

等緊

人生有幾多個七年可以任性
最近又有個朋友六年分咗

好難識到人

6年分咗會唔會太sad
自從再對上一次拍咗4年，
覺得拍到咁上下就要結婚

感謝樓主 其他巴打開解我繼續追post

我驚會唔記得，仲將睇過嘅重睇

睇到識背
不過都會重睇

我無唔信呀，我都毒

我都拍過6年無諗過要結婚，只係慣咗

你有排追

算啦隔咁多年我唔記得哂

今日繼續收症
出去行街嘅巴絲小心

做野識唔到

咁你要睇下佢性格係咪真係唔多野講
同埋有好感姐如果唔夾既都唔會有話題嫁

毒撚here

講下笑姐 跳隻舞俾你睇啦

係 一開又就爆po

雙子是渣女嗎？鐘意一腳踏兩船？

胡亂加密空白內容

你轉工

性格掛不了唔想諗佢

頭先上唔到連登

係咪人渣 一腳踏兩船 都無關星座事

岩岩見哂新工會見到咩人 全女

係就拍段片上嚟睇啦

可能我唔記得打

你當自己on9 都唔好當人低能先得

咁㗎

今日咁慢，無上半日，諗住直接睇4

你唔上嚟講嘢緊係慢啦

今日放假好多野做，又唔多舒服就無上

各位巴絲小心唔好送頭呀

返來了
連登又比人ddos

最搞笑係過咗幾年後遇返同一個女仔
有發展機會 但感覺已經唔係到

乜係咩

不再青春了

留名～

咁食住自己先

都正常呀

今日第三次喇

我都想試吓呢種

講事實姐

好撚煩

個種感覺好空虛
好似青春一去不復返咁

好擔心連仔

科金啦 我都科咗 頭先係屋嗌完 冇啦啦俾屋企人屌

我要重遇play

個陣仲要係我自己製造機會博相遇
點知又比我博到
你都試下啦

難啲圈子唔同除非有日去翻兜佢

要科俾連仔同立場
俾人屌咩

雙子男留名
平時人地覺得自己唔錯 但自己自信心一直好低
咁係咪雙子座既性格覺得自信心低令自己好多事都做唔好

timing好重要

雙子係會諗好多嘢，做晒最壞情況嘅打算
只能夠接受自己係咁努力克服下啦

我就係俾上一個hurt 得好甘
而家放低咗但入咗聖人mode 覺得已經用晒鍾意人嘅quota

中哂
感覺自己嘅自信永遠都係由外在achievement比自己而唔係真係從心底裏自信

有時真係覺得好可悲

仲要人哋讚你
你都覺得只係客氣說話
唔覺得自己真係咁好？

未遇到個好鍾意嘅啫 等下就會有

人哋讚會覺得唔好意思

係 而且會覺得自己永遠未夠好

我會覺得自己唔夠好 就算讚完都淨係睇到自己有咩不足 遇到事既時候就會諗失敗個邊 搞到自己成日好驚青

痴線 一模一樣

希望係啦
都隔咗好幾年
多謝絲打安慰

真係唔到你唔信星座

咁應該好快會遇到啦

一方面唔想咁快諗結婚呀家庭個d野，想玩多幾年，拍多幾次拖，同更加清楚自己想要咩。但另一邊廂又會想快d揾倒真命天子...
有冇人明呢種矛盾

聽日要人 大家加油

如果聽日1001咗等我返嚟開post今晚心情好沉重，聽日先覆大家

呢個世界好痴線

雙子？拍咗幾次拖？可能你未遇到一個對象所以會有啲咁嘅諗法啫

加油呀會贏架

仲有兩三年

我都係，本身有少少抑鬱，依家情緒唔穩定，都無心情做野（希望我同你講既係同一樣野

其實係咪所有雙子都係花心同決絕？